唔好再阻地鐵行，民個行為太黑人憎

其實行為都冇乜野，唔知點解呢個行為係極黑人憎，深黃都會火起割蓆，冇作用又令人轉藍，唔好再做

不推文回覆

x

咁打爆黨鐵呢？

唔好再講自己深黃啦

屌你仲係on99咁，d藍本身唔妥你你就算係屋企訓教都黑佢憎，後生少少係街行過都啤撚住你啦，仲係度咩黑人憎輸民意，係黃係有良知既就自然知發生緊咩事會體諒架啦屌你老母岩岩訓醒？定你仲係岩岩訓醒果d見倒有人死有人傷講句好嬲咩都唔做然後隔住個moon指手畫腳果d on9仔阿？

屌你收皮啦

你噏乜柒？

又係你呢d傻鳩，阻你番工仲大件事過琴日有槍真槍射學生，我屌你老母啦